絲打你地點同父母講你有咗

利申幫家姐問
佢同男友拍咗十年拖原本已經準備結

驗左DNA未

夠三個月未

我...我同人上左床....我有左...
媽：下...

喂死老嘢，就嚟有得抱孫啦喎，你依家高興啦係咪啊？

媽.. 我同你當年一樣被人中出有左

點同老豆老母講 個仔係你 中出左家姐 叫老豆好定舅父

家姐比我搞大咗

搵埋男朋友直接同父母講
或者直接擺張超聲波相係廳等佢地自己發現

下，十年啦喎，仲要準備結婚
講到好似中學生拍左十日拖大左肚咁大件事咁

Pmed

想un

一齊食個飯準備個禮物盒 入面擺一張bb相 叫佢哋自己打開個盒

樓主根本沒有家姐

哈哈，我有左，嘻嘻

諗起之前外國 叫老豆老母戴耳機玩估下我講咩字果度同佢講

Daddy mami 你地做公公婆婆啦

呢種講法 散左？

都拍咗十年 食飯個陣講咪得